d傳銷公司真係好無良，連呀婆都呃

呃d mk咪算囉

Mk無錢 呃黎托柒

唔呃阿婆唔通真係想幫你發達咩

東張西望個阿婆？比人呃咗幾百萬，以為佢住私樓，但佢話交千幾蚊租，九成住公屋

最尾自己選擇要貨唔要錢 都幾戇鳩抵死

人又貪心，有幾百萬俾人呃完，又係度扮可憐話自已生果金唔夠俾租，食屎啦

你有無良心架甘講野都有既

比d同理心啦，阿婆讀得書少被人呃容乜易

要幾ON9先會選擇20年回本嘅投資

自己衰貪心 有4百萬都唔夠
可憐的人必有可恨之處

咩公司?開名啦
係咪又係亮碧思?

個呀婆想收息 點解唔買D收息股 擺明貪心

係佢個死鬼老公ON9

本身keep 現金，買股票會比人查到所以玩偏門投資

應該係呢間

咪啱囉，依家可以拎綜援住公屋，襯曬住公屋身份

口德分 + 100